覺唔覺d人成日係ig呻工作好辛苦好撚煩？

屌你日日係到post ig story
呻份工點點點，放假都要做野好辛苦
上司好煩等等
我心諗咪唔撚好做辭職囉屌你老母
無人想知你幾辛苦
但又懶死唔走想點
d咩小學教師、護士、空姐
煩過西

block lor

你有權唔睇 你估個個有壓力果時 都有屋企人朋友支持? 可以有時間娛樂減壓? 人地呻完咪繼續工作 當做一個抒壓平台 唔影響你

周圍散發負能量 啲仆街有病又唔去睇醫生！

無錯